施政報告一蚊着數都無舉手區

【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

無著數，但唔代表無搵9你笨柒
跟本係要香港人做奴隸制度下既奴中奴

有冇着數
都一樣五大訴求

Hi

派錢比我地買gear 好過啦

都唔洗講咩施政報告
淨係要佢交代6月至10月期間點解會突然會有咁多「人」「跳樓」、「跳海」
查成點？點解有咁多屍體？

交通津貼都無得拎

完全冇當過份報告有合法性, 分分鐘條柒婆一落台直接砍掉重練

又話派錢

派錢呢屌你老母